連登黃絲藍絲數目統計

有D台都會仲見到有藍絲開POST
可見連登藍絲數量都起碼佔左2成人數
依家設不記名投票睇下實質數目

黃絲
藍絲

自問中立，中立係咩絲？

藍絲

藍

呢個世界冇中立

綠絲

自撚絲

藍，連登藍絲集中營

黑絲最誘人

藍絲黎踩場都唔會話自己藍絲啦

所以咪不記名投票

P牌仔投唔到票😭

目測最小1成人

自私

覺得其實好多都係假膠

1

瑞士夠係中立啦，點會無中立呢

呢個po有咩意義？呃正評？

藍絲應該喺哂金宵大厦啲post到

只有保持中立先可以帶來和平，無暴力，無戰亂，睇下瑞士就知

中你老母
仲閪過藍絲

瑞士中立既前提係一個獨立國家

中立？打仗咪第一個俾人打囉

唔出聲既都係藍絲

人哋瑞士有暗啞底幫過德國，加上地理位置，人哋先由得佢中立咋。

就係你地呢D藍絲 黃絲 死黑警搞到香港永無寧日，任何一邊用過暴力都唔抵幫

中立死全家 所以係死屍

死無全絲

問嚟都多鳩餘推其他post啦

就係你呢啲偽中立，係大是大非嘅問題上只係識保障自己利益，事不關己，只係識得一味譴責而忽視下一代以及自己應有嘅權利

收手啦 藍絲 黑警 同黃絲，日日片黎片去搞大龍鳳做乜

10/10

叫傻閪

瑞士中立邊係你呢d中立

可能係李斯

垃圾

瑞士係打扙既時候邊個有人道問題邊個都幫 而唔係好似你地咁自私 所有野都是不關己呀

喺德國隔離冇人搞
不過地形都係一個因素

得黑同白 無中立呢個選項

中立 完全幫唔倒事件發展
你只是愛好和平 用第三身角度說話的左撚而已

你小心啲出街
你咁樣衰 比人打完之後
我一定㩒撚實你唔比你還拖
以宣揚愛與和平

我屌你老尾呀，你仲賤過d藍絲，你呢d港豬快d送入屠房劏撚左去算啦

中立係自撚絲, 依個有創意

幫唔到事件解決的無資格出聲

自問中立既人最乞9人憎

中立一定係藍

黃加藍變綠 係綠絲 但係綠帽個綠

呃正評？

黃撚到仆街

拉

死屍 無表態同條死屍有咩分別？

P牌正評唔到

p牌表示 我係黃

連登全部都係愛國愛港藍絲，黃絲一早去哂baby kingdom

黑絲

翠絲

仲衰過藍絲

正評黃
負評紅
Match到呢

死絲

大家都係冷氣軍絲

幾時先侵六月一號出世既P牌仔玩

依個正

好簡單
一個天秤，一邊係弱勢嘅示威者，一邊係有權有勢有武器有力量嘅政府
中立企咗係天秤中間
請問呢個「中立」最後會倒向邊一邊？

明明連登個個都係藍絲 點解要扮黃

呢個時候仲喺黑白不分就已經喺藍。

呢d唔係港豬 港豬係事不關已 燒到佢就會反抗
呢d叫犬儒 最pk果隻

而家去到今時今日你都仲中立 就梗係藍啦

瑞士幫過德國

藍囉dlgh

分絲

笑左

藍精靈 十分勁

你都on撚9

人類
畜牲仆街冚家鏟死全家落地獄世世生AIDS

扮咩呀 藍啦

食屎

正解

p牌表示自己係深黃

十年前淺藍，北京奧運撐國家隊到而家黃，逢中（共）必反。

彊絲啊屌你

都幾多藍

3%
比想像中多
我以為1%

西絲

連登仔囡個個愛國愛黨。
呢個post你留番俾baby kingdom

Mon Po 狗

P牌 sosad

你衰撚過藍絲

你搞清楚瑞士嘅中立嘅咩意思未學人講中立都讀多啲書先

P牌想正評

P牌 黃絲

中你老母立

藍，最仆街個隻藍

上得連登都仲係藍個班, 應該係精神分裂

我係巴 唔係絲

We must take sides. Neutrality helps the oppressor, never the victim.

true…

假膠嚟？ 如果唔係咁你應該係弱智仔

前線請留低你嘅DNA!!!

P牌正評唔倒,利申黃絲

今時今日仲話自己中立既跟本就藍到仆街, 面對現實啦垃圾

中立=連表態都唔敢嘅藍絲，冇膽匪類

P 牌不能作出評分

首先你個拳頭要夠硬

利申：永遠企起雞蛋一方嘅左膠

babycondom 鄉土最黃

仲想拎道德光環既藍絲
呢種人真係賤到仆街

自由民主社會先有政治中立呢個選項。面對極權，革命係所有人既義務。你選擇沉默就等於助長黑暗

黃

P牌正皮唔到
黃絲

中立即係藍啊 屌你

呃like post

中你老母閪立 你老母俾人中出

不過老實講 唔應該再分黃藍
根本唔係政見問題 係有冇良心嘅問題
啲罷食黃藍list應該要改名做 良心同黑心食店咁

自私
宜家仲話自己中立
擺明牆頭草

上連登都可以係藍嗰d真心智障/無人性

個人係無中立

經過721、831、新屋嶺都中立，
你應該無乜人性同良知。

我覺得應該仲有好多p牌係藍

P牌無得正評，
黃啦緊係

跳出黎俾人block

時至今日仲冇立場
一定係冇了解過運動
港豬啦屌你老母

p仔無得投

我鐘意呢個

咩為之中立？兩邊都會屌?

P牌: 深黃

依度全部藍絲嚟咖喎

淫絲

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

而家仲有中立係想點

以為連登係藍絲論壇先嚟。。。
唔係香討babykingdom嗰啲先係黃絲基地咩

10個話自己中立, 10個都藍到9彩

正評

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

極深黃啊

個logo都話咗俾你知黃到仆街啦..
利申黃

藍
過左721仲可以中立理性都藍底

睇下TVB post咪知

係冇良知

中立有可能係輕度弱智 要去醫院做檢查